埋大要人啊

埋大唔夠人 黨鐵站又開始趕人走 要人幫拖啊 入唔到去都去tst開花幫手拉開

推

自推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推啊

點都幫手做下野先啊
[Poly] 老解有動作

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

大家幫手推下唔該 每間u既手足都要重要 唔好令有一間比人孤立啊